點解無連登仔向其他一帶一路國家宣傳中國嘅先進鐵路技術？

如果send依啲圖畀領使館人員， 唔知佢哋對一帶一路嘅鐵路計劃仲有冇信心呢

雖然所謂嘅一帶一路都係利益輸送嘅項目， 但係當中有一啲比較開明同埋廉潔嘅國家可能真係蒙在鼓裏， 見到小支支嘅地鐵質素咁差可能會中斷計劃

不過小弟英文好渣，唔知有冇人可以代筆寫俾佢哋啲領事館人員呢